
Category: body parts
Word: ____
Used letters: 
Remaining tries: 6
Enter a letter: l

Category: body parts
Word: ____
Used letters: ا
Remaining tries: 5
Enter a letter: d

Category: body parts
Word: ___d
Used letters: ا, d
Remaining tries: 5
Enter a letter: f

Category: body parts
Word: ___d
Used letters: ا, d, f
Remaining tries: 4
Enter a letter: k

Category: body parts
Word: ___d
Used letters: ا, d, f, k
Remaining tries: 3
Enter a letter: w

Category: body parts
Word: ___d
Used letters: ا, d, f, k, w
Remaining tries: 2
Enter a letter: i

Category: body parts
Word: ___d
Used letters: ا, d, f, k, w, i
Remaining tries: 1
Enter a letter: d
Please enter a valid unused letter

Category: body parts
Word: ___d
Used letters: ا, d, f, k, w, i
Remaining tries: 1
Enter a letter: h

Category: body parts
Word: h__d
Used letters: ا, d, f, k, w, i, h
Remaining tries: 1
Enter a letter: e

Category: body parts
Word: he_d
Used letters: ا, d, f, k, w, i, h, e
Remaining tries: 1
Enter a letter: a

Congratulations! You won! The word was: head
Do you want to play again? (yes/no): yes

Category: school
Word: _____
Used letters:
Remaining tries: 6
Enter a letter: s 

Category: school
Word: _____
Used letters: s
Remaining tries: 5
Enter a letter: g

Category: school
Word: _____
Used letters: s, g
Remaining tries: 4
Enter a letter: i

Category: school
Word: _____
Used letters: s, g, i
Remaining tries: 3
Enter a letter: l

Category: school
Word: __l__
Used letters: s, g, i, l
Remaining tries: 3
Enter a letter: r

Category: school
Word: r_l_r
Used letters: s, g, i, l, r
Remaining tries: 3
Enter a letter: m

Category: school
Word: r_l_r
Used letters: s, g, i, l, r, m
Remaining tries: 2
Enter a letter: e

Category: school
Word: r_ler
Used letters: s, g, i, l, r, m, e
Remaining tries: 2
Enter a letter: i
Please enter a valid unused letter

Category: school
Word: r_ler
Used letters: s, g, i, l, r, m, e
Remaining tries: 2
Enter a letter: s
Please enter a valid unused letter

Category: school
Word: r_ler
Used letters: s, g, i, l, r, m, e
Remaining tries: 2
Enter a letter: t

Category: school
Word: r_ler
Used letters: s, g, i, l, r, m, e, t
Remaining tries: 1
Enter a letter: v

Game Over! The word was: ruler
Do you want to play again? (yes/no): no
Thanks for playing Hangman! Goodbye!

